英國外交部更新對中國的旅遊警示

【Now新聞台】英國外交部更新對中國的旅遊警示。

英國外交部網站指出，香港有持續示威和集會後，有報道指，內地當局在連接香港的邊境加強檢查，包括檢查旅客的個人電子設備。英方同時呼籲旅客，要注意內地跟香港的拘留和起訴程序是有分別。

英方同時呼籲旅客，要注意內地跟香港的拘留和起訴程序是有分別。

In light of ongoing protests and demonstrations in Hong Kong, there are reports of greater scrutiny from mainland authorities at border crossings between the mainland and Hong Kong. This includes reports that travellers’ electronic devices have been checked at border crossings. You should be aware that the thresholds for detention and prosecution in China differ from those in Hong Kong.

推

快

英國都係唔敢得罪中國

英國就算吧啦

英國政府 = 懦夫政府
福克蘭比阿根廷打就即時狗衝 因為福克蘭人係白種亞利安人
領事館職員被拘留就wfc

繼續用綏靖主義

Therefore Hong Kong is not China

對罰中共先有用
罰香港無意思，因為香港政府只係隻聽話嘅狗

而家已經一樣

下次真係捉白人